接受唔到校園台有咁多低端人口

想趕走啲低端人口，即係 00 後

中大龜 i大鏗 御理 cu engine仔 後門狗...

also/hd仔 以及後門狗

岩，上次我都虎落平陽被犬欺

低端人口名單
1. 石敢當張六常

後門狗都有分高端狗同低端狗

你係咪搞錯咗啲野

仲有能大仔

Keyboard Knight

騎b 科大 Civil + 前門入 + 創作 "嶺大分數 三大名氣" ，點睇都係高端

CUHKBanters

乜鳩post都有嗰個cuhkB唔知乜撚野 成個鳥大龜咁嘅人
煩過閪

You like la on9 jai

即刻中

反對現有大學排名=低端人口

點解大龜無神神入左中大

考IB 入

Fuck TOK/EE

系

六常咁睇得起我

不嬲都睇得起騎b

How about me?

傑出保安

港大=支那大學

Majors that CUHK > HKU:

CUHK GBUS 2017 4C+2 M: 39
HKU IBGM 2017 4C+2 M: 37

CUHK Archi 2017 B5 M: 30
HKU Archi 2017 B5 M: 28

CUHK E&F 2017 B5 M: 29
HKU E&F 2017 B5 M: 26

CUHK Nursing 2017 B5 M: 27
HKU Nursing 2017 B5 M: 24

CUHK Social Work 2017 B5 M: 27
HKU Social Work 2017 B5 M: 24

CUHK PACC 2017 4C+2 M: 31
HKU A&F 2017 4C+2 M: 30

CUHK Faculty of Arts 2017 average B5 M: 24.3
HKU BArts 2017 B5 M: 24

CUHK IFAA 2017 4C+2 M: 32
HKU Actuarial Science Best 6 M: 33

Majors that HKU > CUHK

CUHK Urban Studies 2017 B5 M: 25
HKU Urban Studies 2017 B5 M: 27

CUHK BBA-JD 2017 4C+2 M: 33
HKU BBA Law 2017 4C+2 M: 35

CUHK Engineering B5 M: 21
HKU Engineering B5 M: 24

CUHK LLB 2017 4C+2 M: 32
HKU LLB 2017 4C+2 M: 34

CUHK Science B5 M: 23
HKU Science B5 M: 24

Majors that CUHK = HKU

CUHK Journalism 2017 B5 M: 27
HKU Journalism 2017 B5 M: 27

CUHK SoSci 2017 B5 M: 26
HKU SoSci 2017 B5 M: 26

CUHK BioMed 2017 4C+2 M: 33
HKU BioMed Best 6 M: 35

CUHK Pharmacy 2017 4C+2 M: 34
HKU Pharmacy Best 6 M: 36

CUHK MBChB 2017 4C+2 M: 36
HKU MBBS Best 6 M: 39

CUHK ChinMed 2017 B5 M: 27
HKU ChinMed 2017 B5 M: 27

CUHK QFin 2017 4C+2 M: 33
HKU QFin 2017 4C+2 M: 33

You like la on9 jai

中大龜今晚是咪返夜更

可能已經俾人炒左 日夜mon post 比師奶投訴

其實所有香港人 大陸人 外國人都覺得HKU>>>>ChinU, 除左你個自卑on9仔live in your fantasy

Real-life data say otherwise

just type HKU vs CUHK in google,

you can see many foreigners arguing for both uni
e.g.

You are short-sighted =/= all people are short-sighted

自卑仔 咪再9拎數據出黎啦 唔識引用數據 走咪走出黎7啦 僱主較願意請 唔一定代表間u係好過無咁願意請
貪你平咋 on9仔

照你個source, Poly>>HKU?

Search左 無咩鬼佬識ChinU

笑撚左

HKU就有好多人討論

部分科大仔唔會夠膽面對呢啲數據
但又鐘意拎唯一lq高得一分嘅engine黎串人
真正低端人口

你面對現實啦 外國真係無人識ChinU😂
唔係想笑9你
Sad but true

ChinU so sad

Your statements are lacking of nutrients

In order to confidently claim University A is better than University B,

we shall be able to observe that: for the same subjects, the majority of A's admission scores are higher than those of B's.

This is what we can observe from comparing 3Big to non-3Big, so we can claim confidently that "3Big is better than non-3Big"

However according to the admission score list I've shown above, we can observe that: neither CUHK nor HKU has the majority of its subjects achieving higher admission scores than its rival.

Thus, we cannot conclude neither CUHK > HKU nor HKU > CUHK, only CUHK ~ HKU

比較兩間U , 淨係用admission score? 你瞓醒未啊？

Your statements are lacking of nutrients

In order to confidently claim University A is better than University B,

we shall be able to observe that: for the same subjects, the majority of A's admission scores is higher than that of B's.

This is what we can observe from comparing 3Big to non-3Big, so we can claim confidently that "3Big is better than non-3Big"

However according to the admission score list I've shown above, we can observe that: neither CUHK nor HKU has the majority of its subjects achieving higher admission scores than its rival.

Thus, we cannot conclude either CUHK > HKU or HKU > CUHK, only CUHK ~ HKU

問你瞓醒未啊㭍頭

你咪繼續live in your fantasy, 好心提醒你全港公認事實HKU>>>ChinU, 驚你出去同人講ChinU>HKU, 會比人笑你on9, 驚你又睇唔開 你知你幾自卑啦

其實admission score 絕對可以反映學生質素
你話中大學生質素較好我絕對認同
但就咁用admission score 比較兩間學校
就真係要tell that to your HR

Comparing admission scores is already quite lenient towards XGU

Nobel Laureate numbers:
CUHK: 4
HKU: 0

Government funding per student:
CUHK: 238k
HKU: 172k

Rhodes Scholar:
CUHK: 14
HKU: <10